{
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\advanced.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\advanced.html    ----------------------*/",
    "MAC Address Filter": "MAC 주소 필터",
    "Filter Mode": "필터모드",
    "Blacklist": "블랙리스트",
    "(Disallow only listed MAC addresses.)": "(나열된 MAC 주소만 허용하지 않습니다.)",
    "Whitelist": "화이트리스트",
    "(Allow only listed MAC addresses.)": "(나열된 MAC 주소를 허용합니다.)",
    "MAC Address": "MAC 주소",
    "Remark (Optional)": "설명(옵션)",
    "Operation": "작동",
    "IP-MAC Binding": "IP-MAC 바인딩",
    "IP Address": "IP 주소",
    "Action": "조치",
    "Port Forwarding": "포트 포워딩",
    "Internal IP Address": "내부 IP 주소",
    "Internal Port": "내부 포트",
    "External Port": "외부 포트",
    "Protocol": "프로토콜",
    "Both": "둘 다",
    "TCP": "TCP",
    "UDP": "UDP",
    "DDNS": "DDNS",
    "Enable": "활성화",
    "Disable": "비활성화",
    "Service Provider": "서비스 제공자",
    "oray.com": "oray.com",
    "no-ip.com": "no-ip.com",
    "dyn.com": "dyn.com",
    "Register Now": "지금 등록하세요",
    "DDNS Username": "DDNS 사용자 이름",
    "DDNS Password": "DDNS 비밀번호",
    "DDNS Host Name": "DDNS 호스트 이름",
    "Connection Status": "연결 상태",
    "Disconnected": "연결 끊어짐",
    "DMZ Host": "DMZ 호스트",
    "Host IP": "호스트 IP",
    "UPNP": "UPNP",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\index.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\index.html    ----------------------*/",
    "Tenda Wireless Router": "Tenda 무선 라우터",
    "Tenda": "Tenda",
    "Tenda LOGO": "Tenda 로고",
    "Tenda App": "Tenda 앱",
    "Logout": "로그아웃",
    "Toggle navigation": "탐색 토글",
    "Status": "상태",
    "Internet Settings": "인터넷 설정",
    "Wireless Settings": "무선 설정",
    "User Management": "사용자 관리",
    "Bandwidth Control": "대역폭 제어",
    "Advanced": "고급",
    "Administration": "관리",
    "Website": "웹사이트",
    "Sina Microblog": "Sina 마이크로블로그",
    "Wechat": "Wechat",
    "OK": "확인",
    "Cancel": "취소",
    "Firmware Upgrade": "펌웨어 업그레이드",
    "Upgrading...": "업그레이드 중...",
    "Detection complete": "검색 완료",
    "No later version": "최신 버전",
    "Waiting for download...": "다운로드 대기 중...",
    "Upgrade": "업그레이드",
    "Not Now": "지금 하지 않음",
    "Do not power off the router during the upgrade.": "업그레이드 도중 라우터의 전원을 끄지 마세요.",
    "If you power off the router, it may not work properly.": "라우터의 전원을 끌 경우 제대로 작동하지 않을 수 있습니다.",
    "Remote Management with Tenda App": "Tenda 앱으로 원격 관리하기",
    "Scan QR Code": "QR 코드 스캔",
    "Remotely control the router.": "라우터를 원격으로 제어합니다.",
    "Get connection notification.": "연결 알림을 받습니다.",
    "Tap to accelerate WiFi.": "탭하여 WiFi 속도를 가속화합니다.",
    "Tap to blacklist unknown users.": "탭하여 알 수 없는 사용자를 블랙리스트에 등록합니다.",
    "Reboot": "재부팅",
    "Enter Password": "비밀번호 입력",
    "Enter password of \"windy\".": "\"windy\" 비밀번호를 입력합니다.",
    "Connect": "연결하기",
    "When you click Connect, the router reboots to make the settings effective. Use": "연결을 클릭하면 라우터가 재부팅되면서 설정이 적용됩니다. 웹사이트",
    "tendawifi.com": "tendawifi.com",
    "to log in to the web UI.": "을 사용하여 웹 UI에 로그인합니다.",
    "The select WiFi network requires no password. Do you want to connect?": "선택한 WiFi 네트워크에는 비밀번호가 필요 없습니다. 연결하시겠습니까?",
    "When you click OK, the router reboots to make the settings effective. Use": "확인을 클릭하면 라우터가 재부팅되면서 설정이 적용됩니다. 사용",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\advanced.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\advanced.js    ----------------------*/",
    "Blacklisted MAC Address": "블랙리스트에 등록된 MAC 주소",
    "Whitelisted MAC Address": "화이트리스트에 등록된 MAC 주소",
    "Local": "로컬",
    "Whitelist all the online devices": "모든 온라인 장치를 화이트리스트에 등록하기",
    "The MAC address of the local device cannot be blacklisted.": "로컬 장치의 MAC 주소를 블랙리스트에 등록할 수 없습니다.",
    "Please enter a valid MAC address.": "유효한 MAC 주소를 입력하세요.",
    "The second character must be even number.": "두번째 문자는 짝수여야 합니다.",
    "MAC can not be 00:00:00:00:00:00.": "MAC은 00:00:00:00:00:00일 수 없습니다.",
    "This MAC address is used. Please try another.": "MAC 주소가 이미 사용되었습니다. 다른 주소를 사용해주세요.",
    "A maximum of %s entries can be added.": "최대 %s개의 엔트리를 추가할 수 있습니다.",
    "Please enter a valid IP address.": "유효한 IP 주소를 입력해주세요.",
    "%s and %s must be in the same network segment.": "%s 와 %s은(는) 같은 네트워크 세그먼트에 있어야 합니다.",
    "Static IP": "고정 IP",
    "LAN IP": "LAN IP",
    "Static IP Address": "고정 IP 주소",
    "%s cannot be the same as the %s (%s).": "%s 와 %s (%s)은(는) 달라야 합니다.",
    "LAN IP Address": "LAN IP 주소",
    "The IP address must be included in the address pool of DHCP.": "IP주소는 DHCP 주소 풀에 포함되어야 합니다.",
    "This IP address is used. Please try another.": "IP 주소가 이미 사용되었습니다. 다른 주소를 사용해주세요.",
    "3389 (Remote Desktop)": "3389 (원격 데스크톱)",
    "Manual": "수동",
    "All IP Addresses": "모든 IP 주소",
    "Delete": "삭제",
    "The external port %s already exists.": "외부 포트 %s는 이미 있습니다",
    "The internal IP address cannot be the same as the login IP address (%s).": "내부 Ip 주소는 로그인 IP 주소(%s)와 달라야 합니다.",
    "Internal port range: 1-65535": "내부 포트 범위: 1-65535",
    "External Port Range: 1-65535": "외부 포트 범위: 1-65535",
    "Host IP Address": "호스트 IP 주소",
    "The DMZ host IP address cannot be the same as the login IP address (%s).": "DMZ 호스트 IP 주소는 로그인 IP 주소(%s)와 달라야 합니다.",
    "Connecting": "연결중",
    "Connected": "연결됨",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\index.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\index.js    ----------------------*/",
    "unknown": "알 수 없음",
    "Unknown error": "알 수 없는 오류",
    "JSON is too long.": "JSON이 너무 깁니다",
    "Malloc failure. No memory is available.": "Malloc 실패. 사용 가능한 메모리가 없습니다.",
    "Connecting to UCloud failed.": "Ucloud에 연결하지 못했습니다.",
    "Socket error.": "Socket 오류입니다.",
    "Socket selection timed out.": "소켓 선택 시간이 초과되었습니다.",
    "Common error, which is usually reported when executing a command in an internal process fails.": "일반적인 오류입니다. 보통 내부 프로세스에서 명령 실행 시 장애가 발생할 경우 보고됩니다.",
    "Incorrect module or command.": "잘못된 모듈 또는 명령입니다.",
    "The command is not registered with UCloud.": "이 명령은 UCloud에 등록되지 않았습니다.",
    "Parsing data failed.": "데이터 구문 분석에 실패했습니다.",
    "Detecting data failed.": "데이터를 인식하지 못했습니다.",
    "Parsing, creating, or detecting data packets failed.": "데이터 패킷을 구문 분석, 생성 또는 인식하지 못했습니다.",
    "Internal UCloud connection process failure.": "내부 UCloud 연결 프로세스가 실패했습니다.",
    "Connecting to the server failed.": "서버에 연결하지 못했습니다.",
    "The command for connecting to the UCloud server is incorrect.": "이 UCloud 서버에 접속하기 위한 명령이 올바르지 않습니다.",
    "Server authentication failure.": "서버 인증에 실패했습니다.",
    "UCloud-based management is disabled.": "UCloud 기반 관리 기능이 비활성화 상태입니다.",
    "UCloud is being upgraded or a speed test is in process.": "UCloud가 업그레이드 중이거나 속도 테스트 중입니다.",
    "Connecting to the server...": "서버에 연결 중...",
    "No more server can be bounded to this account.": "더 이상의 서버를 이 계정에 바인딩할 수 없습니다.",
    "Never remind me of this version.": "이 버전에 관해 다시 알리지 않습니다.",
    "A later version is available.": "신규 버전을 사용할 수 있습니다.",
    "Latest Version:": "최신 버전:",
    "Release Date:": "출시일:",
    "Downloading... %s%": "다운로드 중... %s%",
    "Remaining: %s": "남은 시간: %s",
    "Restarting... Please wait.": "다시 시작하는 중입니다. 잠시만 기다려주세요.",
    "Resetting... %s%": "재설정 중... %s%",
    "Restore Factory Settings": "공장 설정 복원",
    "Rebooting... %s%": "재부팅 중... %s%",
    "Upgrading... %s%": "업그레이드 중... %s%",
    "Rebooting... %s": "재부팅 중... %s",
    "Upgrading... %s": "업그레이드 중... %s",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\ajaxupload.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\ajaxupload.js    ----------------------*/",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\common.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\common.js    ----------------------*/",
    "Samsung": "Samsung",
    "Apple": "Apple",
    "Huawei": "Huawei",
    "XiaoMi": "XiaoMi",
    "vivo": "vivo",
    "OPPO": "OPPO",
    "Meizu": "Meizu",
    "LeTV": "LeTV",
    "Sony": "Sony",
    "Acer": "Acer",
    "Nokia": "Nokia",
    "Asus": "Asus",
    "Lenovo": "Lenovo",
    "Moto": "Moto",
    "Amoi": "Amoi",
    "ZTE": "ZTE",
    "Google": "Google",
    "Hisense": "Hisense",
    "Gionee": "Gionee",
    "Amazon": "Amazon",
    "Smartisan": "Smartisan",
    "OnePlus": "OnePlus",
    "LG": "LG",
    "HTC": "HTC",
    "TCL": "TCL",
    "WAN port disconnected. Please connect an Ethernet cable with Internet connectivity to the port.": "WAN 포트가 연결되어 있지 않습니다. 인터넷이 연결된 이더넷 케이블을 포트에 연결하세요.",
    "Connecting... Detecting the Internet...": "연결중… 인터넷 인식 중입니다...",
    "Connected... Accessing the Internet...": "연결됨... 인터넷에 접속 중입니다...",
    "Internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "인터넷에 접속할 수 없습니다. ISP(인터넷 서비스 제공업체)에 문의하세요.",
    "Connected. You can access the internet.": "연결되었습니다. 인터넷에 접속할 수 있습니다.",
    "The router has obtained a valid IP address but cannot access the Internet. Please try the solutions below one by one.": "라우터가 유효한 IP 주소를 획득했으나 인터넷에 접속할 수 없습니다. 아래의 해결책을 하나씩 시도해보세요.",
    "Clone MAC Address": "MAC 주소 복제",
    "(MAC cloning will take effect in 30 seconds.)": "(MAC 클론이 30초 후에 작동함)",
    "2. Reconfigure the router on another computer.": "2. 라우터를 다른 컴퓨터에서 재구성합니다.",
    "3. Please make sure that you have subscribed to a valid internet service. For details, consult your ISP.": "3. 올바른 인터넷 서비스를 사용 중인지 확인합니다. 자세한 내용은 해당 ISP(인터넷 서비스 제공업체)에 문의하세요.",
    "IP conflict. Please change the LAN IP address.": "IP 충돌이 일어났습니다. LAN IP 주소를 변경하세요.",
    "Error: No response from the remote server. Please contact your ISP.": "오류: 원격 서버에서 응답이 없습니다. ISP(인터넷 서비스 제공업체)에 문의하세요.",
    "Checking the user name and password... Please wait 1-5 minutes.": "사용자 이름과 비밀번호를 확인 중입니다. 1~5분 정도 기다리세요.",
    "Dial-up connection succeeded. Accessing the Internet...": "전화 접속 연결에 성공했습니다. 인터넷에 접속 중입니다...",
    "Dial-up connection succeeded but the internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "전화 접속 연결에 성공했으나 인터넷에 접속할 수 없습니다. ISP(인터넷 서비스 제공업체)에 문의하세요.",
    "Failed. Please confirm your user name and password and try again.": "실패했습니다. 사용자 이름과 비밀번호를 확인하고 다시 시도하세요.",
    "No hotspot": "핫스팟 없음",
    "Bridging in WISP mode...": "WISP 모드에 브리지 중...",
    "Bridged successfully in WISP mode. Accessing the internet...": "WISP 모드에 성공적으로 브리지했습니다. 인터넷에 접속 중입니다...",
    "The WiFi password of the upstream device is incorrect.": "업스트림 장치의 WiFi 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "An IP address is obtained but the internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "IP 주소를 획득했으나 인터넷 액세스가 불가능합니다. ISP(인터넷 서비스 제공업체)에 문의하세요.",
    "No signal": "신호 없음",
    "Bridging in Universal Repeater mode...": "범용 리피터 모드로 브리지 중...",
    "Bridged in Universal Repeater mode": "범용 리피터 모드로 브리지되었습니다.",
    "Connection failure": "연결 실패",
    "Connection success": "연결 성공",
    "IP conflict! The login IP address will be changed into %s automatically.Please log in again using %s.": "IP 충돌이 일어났습니다. 로그인 IP 주소가 자동적으로 %s(으)로 변경됩니다. %s을(를) 이용하여 다시 로그인하세요.",
    "%s cannot be a network segment.": "%s은(는) 네트워크 세그먼트가 될 수 없습니다.",
    "%s cannot be a broadcast address.": "%s은(는) 브로드캐스트 주소가 될 수 없습니다.",
    "Saving...": "저장 중...",
    "Saved successfully.": "성공적으로 저장했습니다.",
    "Failed to change the password. Old Password is incorrect.": "비밀번호를 변경하지 못했습니다. 이전 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "Failed to upload the data.": "데이터를 업로드하지 못했습니다.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\j.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\j.js    ----------------------*/",
    "REasy": "REasy",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\j_ajaxError.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\j_ajaxError.js    ----------------------*/",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\reasy-ui-1.0.3.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\libs\\reasy-ui-1.0.3.js    ----------------------*/",
    "Capital characters are entered.": "대문자를 입력했습니다.",
    "This field is required.": "이 필드는 필수입니다.",
    " %s - %s characters are required.": " %s - %s개의 문자를 입력해야 합니다.",
    "Integers only": "정수만 사용 가능합니다.",
    "Input range: %s - %s": "입력 범위: %s - %s",
    "The IP address starting with 127 is a loopback address. Please try another.": "127로 시작하는 IP 주소는 루프백 주소입니다. 다른 주소를 사용해주세요.",
    "The value %s is invalid. Please enter a value between 1-223.": "값(%s)이 올바르지 않습니다. 1-223 사이의 값을 입력하세요.",
    "Please enter a valid subnet mask.": "유효한 서브넷 마스크를 입력하세요.",
    "Please enter a valid E-mail address": "유효한 IP 주소를 입력하세요.",
    "Please enter a valid time.": "유효한 시간을 입력하세요.",
    "HEX characters only": "16진수 문자만",
    "ASCII characters only": "ASCII 문자만",
    "Must be numbers and letters": "숫자나 문자여야 함",
    "Please enter a valid user name.": "유효한 사용자 이름을 입력하세요.",
    "The length cannot be greater than 32 characters.": "길이는 32자 이하여야 합니다.",
    "Invalid input: '%s'": "잘못된 입력: '%s'",
    "Can't input: \\\\ ' \\\"": "다음은 입력할 수 없습니다. \\\\ ' \\\"",
    "Please enter a valid domain name.": "유효한 도메인명을 입력하세요.",
    "Please enter a valid IP address or domain name.": "유효한 IP 주소 또는 도메인 이름을 입력하세요.",
    "Login Password": "로그인 비밀번호",
    "Password error!": "비밀번호 오류입니다!",
    "Up to 4 administrators have logged in.": "최대 4명의 관리자가 로그인했습니다.",
    "Please specify a login password.": "로그인 비밀번호를 지정해주세요.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\net-control.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\net-control.js    ----------------------*/",
    "A maximum of %s devices can be added to the blacklist.": "최대 %s대의 장치를 블랙리스트에 추가할 수 있습니다.",
    "The number of items cannot exceed %s.": "항목 수는 %s개를 추가할 수 없습니다.",
    "No limit": "제한 없음",
    "No Limit": "제한 없음",
    "KB/s": "KB/s",
    "128 KB/s (Web)": "128KB/s (웹)",
    "256 KB/s (SD Videos)": "256KB/s (SD 동영상)",
    "512 KB/s (HD Videos)": "512KB/s (HD 동영상)",
    "Manual (unit: KB/s)": "수동 (단위: KB/s)",
    "(Local)": "(로컬)",
    "Unlimit": "무제한",
    "No device": "장치 없음",
    "No space is allowed in a password.": "비밀번호에는 공백이 포함될 수 없습니다.",
    "Please enter a valid number.": "유효한 숫자를 입력하세요.",
    "MB/s": "MB/s",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\network.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\network.js    ----------------------*/",
    "When the AP mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "AP 모드가 비활성화되어 있으면 라우터가 재부팅됩니다. 이 모드를 비활성화하시겠습니까?",
    "When the WISP mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "WISP 모드가 비활성화되어 있으면 라우터가 재부팅됩니다. 이 모드를 비활성화하시겠습니까?",
    "When the Universal Repeater mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "범용 리피터 모드는 비활성화되어 있으면 라우터가 재부팅됩니다. 이 모드를 비활성화하시겠습니까?",
    "When the AP mode is enabled, the router reboots. After the reboot process is complete, please use tendawifi.com to log in to the web UI.": "AP 모드가 활성화되어 있으면 라우터가 재부팅됩니다. 재부팅 프로세스가 완료되면 tendawifi.com을 통해 웹 UI에 로그인하세요.",
    "When the Universal Repeater mode is enabled, the router reboots. After the reboot process is complete, please use tendawifi.com to log in to the web UI.": "범용 리피터 모드가 활성화되어 있으면 라우터가 재부팅됩니다. 재부팅 프로세스가 완료되면 tendawifi.com을 통해 웹 UI에 로그인하세요.",
    "When the WISP mode is enabled, the router reboots. Do you want to enable this mode?": "WISP 모드가 활성화되어 있으면 라우터가 재부팅됩니다. 이 모드를 활성화하시겠습니까?",
    "Password of the upstream WiFi network": "업스트림 WiFi 네트워크 비밀번호",
    "Bridged successfully.": "성공적으로 브리지했습니다.",
    "Password error.": "비밀번호 오류입니다.",
    "SSID scanning timed out.": "SSID 스캐닝 시간이 초과되었습니다.",
    "None": "없음",
    "Note": "참고",
    "The signal strength of the remote wireless network is weak and the wireless bridge may be stopped. Place the router at a location with better signal strength.": "원격 무선 네트워크의 신호 강도가 약하므로 무선 브리지가 중지될 수 있습니다. 신호 강도가 더욱 좋은 위치에 라우터를 놓으세요.",
    "WiFi Name of of the base station": "베이스 스테이션 WiFi 이름",
    "Enter the password of \"%s\".": "\"%s\"의 비밀번호를 입력합니다.",
    "User name from ISP": "ISP 사용자 이름",
    "Password from ISP": "ISP 비밀번호",
    "The MAC address is cloned successfully.": "MAC 주소를 성공적으로 복제했습니다.",
    "%s and %s (%s) cannot be in the same network segment.": "%s 와 %s (%s)은(는) 같은 네트워크 세그먼트에 있어야 합니다.",
    "WAN IP Address": "WAN IP 주소",
    "Gateway": "게이트웨이",
    "WAN IP Address and Default Gateway cannot be the same.": "WAN IP 주소와 기본 게이트웨이는 달라야 합니다.",
    "Preferred DNS server and Alternate DNS server cannot be the same.": "기본설정 DNS 서버와 대체 DNS 서버는 달라야 합니다.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\quickset.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\quickset.js    ----------------------*/",
    "Synchronization success. The current page is refreshed when you click OK.": "동기화에 성공했습니다. 확인을 누르면 현재 페이지가 새로 고쳐집니다.",
    "WiFi Name": "WiFi 이름",
    "8 or more characters": "8자 이상의 문자",
    "Subnet Mask": "서브넷 마스크",
    "Default Gateway": "기본 게이트웨이",
    "Preferred DNS": "기본설정 DNS",
    "Alternate DNS": "대체 DNS",
    "PPPoE": "PPPoE",
    "Dynamic IP Address": "유동 IP 주소",
    "Tips: WAN port disconnected. Please connect an Ethernet cable with Internet connectivity to the port.": "유용한 정보: WAN 포트가 연결되어 있지 않습니다. 인터넷이 연결된 이더넷 케이블을 포트에 연결하세요.",
    "As detected, your connection type is:": "감지된 연결 유형:",
    "You will be redirected to the user interface after %s seconds.": "%s초 후 사용자 인터페이스로 이동합니다.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\status.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\status.js    ----------------------*/",
    "Internet": "인터넷",
    "WiFi": "WiFi",
    "Upstream Router": "업스트림 라우터",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\system.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\system.js    ----------------------*/",
    "The login IP will be changed into %s.": "로그인 비밀번호가 %s(으)로 변경됩니다.",
    "If this function is enabled, the router reboots at 03:00 a.m. every day.": "이 기능을 활성화하면 라우터가 매일 새벽 3:00에 재부팅됩니다.",
    "If this function is enabled, the router reboots during 02:00 a.m. to 05:30 a.m. every day when the traffic is less than 3 KB/s.": "이 기능을 활성화하면 라우터가 매일 새벽 2:00~5:30 사이에 트래픽이 3KB/s 이하일 때 재부팅됩니다.",
    "Digits and letters only": "숫자 및 문자만 사용 가능",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Password mismatch.": "비밀번호가 맞지 않습니다.",
    "Local Host MAC Address: %s": "로컬 호스트 MAC 주소: %s",
    "Default MAC Address: %s": "기본설정 MAC 주소: %s",
    "Variable-Length Subnet Mask is not available.": "사용 가능한 가변 길이 서브넷 마스크가 없습니다.",
    "Subnet mask error. Variable-Length Subnet Mask is not available.": "서브넷 마스크 오류입니다. 사용 가능한 가변 길이 서브넷 마스크가 없습니다.",
    "Start IP Address": "시작 IP 주소",
    "End IP Address": "종료 IP 주소",
    "The start IP address cannot be greater than the end IP address.": "시작 IP 주소는 종료 IP보다 클 수 없습니다.",
    "Remote IP": "원격 IP",
    "Remote IP Address": "원격 IP 주소",
    "Reboot the device?": "장치를 재부팅하시겠습니까?",
    "Restoring the factory settings clears all current settings of the router.": "공장 설정으로 복원하면 라우터의 현재 모든 설정이 해제됩니다.",
    "Resetting... Please wait.": "재설정 중... 잠시만 기다려주세요.",
    "Upgrade the device?": "장치 업그레이드입니까?",
    "Firmware error.": "펌웨어 오류입니다.",
    "The router will reboot.": "라우터가 재부팅됩니다.",
    "Upgrade failed.": "업그레이드하지 못했습니다.",
    "The firmware size is too large.": "펌웨어 용량이 너무 큽니다.",
    "Restore now?": "지금 복구하시겠습니까?",
    "Failed to import the configurations.": "구성을 가져오지 못했습니다.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\userManage.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\userManage.js    ----------------------*/",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\wireless.js    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\js\\wireless.js    ----------------------*/",
    "The wireless connection will be released. Please connect again.": "무선 연결이 해제됩니다. 다시 연결해주세요.",
    "Select at least one day.": "최소 1일을 선택하세요.",
    "The end time and start time cannot be the same.": "종료 시간과 시작 시간은 달라야 합니다.",
    "PBC is configured successfully.": "PBC가 성공적으로 구성되었습니다.",
    "Auto": "자동",
    "Channel": "채널",
    "Channel ": "채널 ",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\login.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\login.html    ----------------------*/",
    "Tenda | LOGIN": "Tenda | 로그인",
    "Language": "언어",
    "Password": "비밀번호",
    "Login": "로그인",
    "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨습니까?",
    "> First, hold down the reset button for about 8 seconds and then release it to reset your router.": "> 먼저, 리셋 버튼을 8초 정도 누른 후 손을 떼어서 라우터를 재설정합니다.",
    "Second, set a new login password.": "그다음 새 로그인 비밀번호를 설정합니다.",
    "> Note: After the router is reset, you will have to reconfigure it for accessing the internet.": "> 참고: 라우터가 재설정되고 나면 인터넷에 접속하기 위해 재구성해야 합니다.",
    "4 administrators have logged in.": "4명의 관리자가 로그인했습니다.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\net-control.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\net-control.html    ----------------------*/",
    "Online Devices": "온라인 장치",
    "Device Name": "장치명",
    "Download Speed": "다운로드 속도",
    "Upload Speed": "업로드 속도",
    "Download Limit": "다운로드 한도",
    "Upload Limit": "업로드 한도",
    "Internet Access": "인터넷 접근",
    "Blacklisted Devices": "블랙리스트 등록 장치",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\network.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\network.html    ----------------------*/",
    "Operating Mode": "작동 모드",
    "Router": "라우터",
    "WISP": "WISP",
    "Universal Repeater": "유니버셜 리피터",
    "AP": "AP",
    "In this mode, the router connects to an ISP in a wired manner and meanwhile provides WiFi signals, enabling clients to wirelessly access the internet.": "이 모드에서 라우터는 ISP에 유선으로 연결되며, 동시에 WiFi 신호를 제공하여 클라이언트가 인터넷에 무선으로 액세스할 수 있도록 합니다.",
    "In this mode, the router extends the WiFi signals of ISPs like CMCC, China Unicom, and ChinaNet.": "이 모드에서 라우터는 CMCC, China Unicom, CHINANET 등의 ISP WiFi 신호를 확장합니다.",
    "In this mode, the router can extend any WiFi signals.": "이 모드에서 라우터는 모든 WiFi 신호를 확장할 수 있습니다.",
    "In this mode, the router functions as an AP, which is often used for wireless network coverage in hotels and SMEs.": "이 모드에서 라우터는 호텔이나 중소기업의 무선 네트워크에 자주 사용되는 AP로서 작동합니다.",
    "Internet Connection": "인터넷 연결",
    "Connection Type": "연결 유형",
    "DHCP": "DHCP",
    "This type is applicable if you have a user name and password for setting up a broadband dial-up connection.": "이 유형은 광대역 전화 접속 설정을 위한 사용자 이름과 비밀번호가 있는 경우 적용할 수 있습니다.",
    "User Name": "사용자 이름",
    "This type is applicable if no account or static IP address is required for setting up an internet connection.": "이 유형은 인터넷 연결을 설정하기 위한 계정 또는 고정 IP 주소가 필요 없는 경우 적용할 수 있습니다.",
    "This type is applicable if a static IP address is required for setting up an internet connection.": "이 유형은 인터넷 연결을 설정하기 위한 고정 IP 주소가 필요한 경우 적용할 수 있습니다.",
    "(Optional)": "(옵션)",
    "Select WiFi Network": "WiFi 네트워크를 선택하세요.",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Select": "선택",
    "Security Mode": "보안 모드",
    "Strength": "강도",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\quickset.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\quickset.html    ----------------------*/",
    "Tenda Wizard": "Tenda 마법사",
    "You can access the internet after completing settings on this page.": "이 페이지 설정을 완료하면 인터넷에 접속할 수 있습니다.",
    "Detecting your internet connection type...": "인터넷 연결 유형 감지 중...",
    "This type is applicable if you are assigned a fixed IP address for accessing the internet.": "이 형식은 인터넷 접속을 위해 고정 IP 주소를 할당한 경우 적용할 수 있습니다.",
    "IP": "IP",
    "Preferred DNS Server": "선호 DNS 서버",
    "Alternate DNS Server": "대체 DNS 서버",
    "This type is applicable if you can access the internet without configuration after connecting the cable with internet connectivity to your computer.": "이 형식은 컴퓨터에 케이블을 사용하여 인터넷을 연결한 후 별도로 구성하지 않아도 인터넷에 액세스할 수 있는 경우 적용할 수 있습니다.",
    "This type is applicable if you have a user name and password for setting up a broadband dial-up connection. You can": "이 유형은 광대역 전화 접속 설정을 위한 사용자 이름과 비밀번호가 있는 경우 적용할 수 있습니다.",
    "import them from your original router.": "원래 라우터에서 사용자 이름과 비밀번호를 가져올 수 있습니다.",
    "Wireless": "Wireless",
    "WiFi Password": "WiFi 비밀번호",
    "Saved!": "저장됨",
    "The wireless connection has been released. Please connect to the WiFi network named:": "무선 연결이 해제되었습니다. 다음과 같은 이름의 WiFi 네트워크로 연결하세요.",
    "Tenda_AABBCC": "Tenda_AABBCC",
    "Import User Name and Password": "사용자 이름 및 비밀번호",
    "Step 1: Power on the original router.": "1단계: 원래 라우터의 전원을 켜세요.",
    "Step 2: Connect one end of an Ethernet cable to the WAN port of the original router and the other end to a LAN port of the new router. The new router then automatically imports the broadband service user name and password from the original router.": "2단계: 이더넷 케이블 한 쪽 끝을 원래 라우터의 WAN 포트에 연결하고 반대쪽 끝을 새 라우터의 LAN 포트에 연결합니다. 연결하면 새 라우터가 원래의 라우터에서 광대역 서비스의 사용자 이름과 비밀번호를 자동으로 가져옵니다.",
    "Original Router": "원래 라우터",
    "New Router": "새 라우터",
    "When import succeeds, all the LAN port indicators of the new router turn on for 3 seconds and this page is closed. You only need to set a WiFi password then.": "성공적으로 가져오기가 완료되면 새 라우터의 모든 LAN 포트 지시등이 3초 동안 켜지며 이 페이지는 닫힙니다. 사용자는 WiFi 비밀번호만 설정하면 됩니다.",
    "Your WiFi network is not encrypted.": "WiFi 네트워크가 암호화되지 않았습니다.",
    "You are recommended to set a WiFi password for network security.": "네트워크 보안을 위해 WiFi 비밀번호를 설정하는 것이 좋습니다.",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\status.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\status.html    ----------------------*/",
    "Internet Connection Status": "인터넷 연결 상태",
    "My Router": "내 라우터",
    "Devices": "장치",
    "Online Devices and Real-Time Speed": "온라인 장치 및 실시간 속도",
    "System Information": "시스템 정보",
    "Connection Duration": "연결 기간",
    "WAN MAC Address": "WAN MAC 주소",
    "Firmware Version": "펌웨어 버전",
    "System Time": "시스템 시간",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\system.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\system.html    ----------------------*/",
    "Old Password": "이전 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "WAN Parameters": "WAN 파라미터",
    "Server Name": "서버 이름",
    "Default": "기본설정",
    "Do not change if unnecessary.": "반드시 변경할 필요가 없으면 변경하지 마세요.",
    "Service Name": "서비스 이름",
    "MTU": "MTU",
    "Restore Default MAC": "기본 MAC 복구",
    "Clone Local Host MAC": "로컬 호스트 MAC 복제",
    "Local Host's MAC: C8:C8:C8:C8:C8:C8": "로컬 호스트 MAC: C8:C8:C8:C8:C8:C8",
    "WAN Speed": "WAN 속도",
    "Auto-negotiation": "자동 협상",
    "100 Mbps full duplex": "100Mbps 전이중",
    "100 Mbps half duplex": "100Mbps 반이중",
    "10 Mbps full duplex": "10Mbps 전이중",
    "10 Mbps half duplex": "10Mbps 반이중",
    "Current speed:": "현재 속도:",
    "LAN Parameters": "LAN 파라미터",
    "DHCP Server": "DHCP 서버",
    "If this function is disabled, the router stops assigning IP addresses to clients.": "이 기능을 활성화하지 않으면 라우터가 클라이언트에 IP 주소를 더 이상 할당하지 않습니다.",
    "Remote Web-based Management": "웹 기반 원격 관리",
    "If this function is enabled, you can manage the router through the internet.": "이 기능을 활성화하면 라우터를 인터넷으로 관리할 수 있습니다.",
    "Management IP Address": "원격 IP 주소",
    "All": "모두",
    "Specific": "특정",
    "Port": "포트",
    "Date & Time": "날짜 및 시간",
    "Time Zone": "표준 시간대",
    "(GMT-12:00)West of International Date Line": "(GMT-12:00)국제 날짜 변경선 서쪽",
    "(GMT-11:00)Midway Island, Samoa": "(GMT-11:00)미드웨이 섬, 사모아",
    "(GMT-10:00)Hawaii, Honolulu": "(GMT-10:00)하와이, 호놀룰루",
    "(GMT-09:00)Alaska": "(GMT-09:00)알래스카",
    "(GMT-08:00)Pacific Time": "(GMT-08:00)태평양 표준시",
    "(GMT-07:00)Mountain Time": "(GMT-07:00)산지 표준시",
    "(GMT-07:00)Chihuahua, La Paz, Mazatlan": "(GMT-07:00)치와와, 라파스, 마자틀란",
    "(GMT-07:00)Arizona": "(GMT-07:00)애리조나",
    "(GMT-06:00)Central Time": "(GMT-06:00)중부 표준시",
    "(GMT-06:00)Guadalajara, Mexico City, Monterrey": "(GMT-06:00)과달라하라, 멕시코시티, 몬테레이",
    "(GMT-05:00)Eastern Time": "(GMT-05:00)동부 표준시",
    "(GMT-05:00)Indiana": "(GMT-05:00)인디애나",
    "(GMT-05:00)Bogota, Lima, Quito": "(GMT-05:00)보고타, 리마, 키토",
    "(GMT-04:30)Caracas, La Paz": "(GMT-04:30)카라카스, 라파즈",
    "(GMT-04:00)Atlantic Time": "(GMT-04:00)대서양 표준시",
    "(GMT-04:00)Manaus": "(GMT-04:00)마나우스",
    "(GMT-03:30)Newfoundland and Labrador": "(GMT-03:30)뉴펀들랜드 앤드 래브라도",
    "(GMT-03:00)Brasilia Asia": "(GMT-03:00)브라질리아 아시아",
    "(GMT-03:00)Greenland": "(GMT-03:00)그린랜드",
    "(GMT-03:00)Buenos Aires, Georgetown": "(GMT-03:00)부에노스아이레스, 조지타운",
    "(GMT-02:00)Atlantic": "(GMT-02:00)대서양",
    "(GMT-01:00)Azores": "(GMT-01:00)아조레스",
    "(GMT-01:00)Cape Verde Islands": "(GMT-01:00) 카보베르데 제도",
    "(GMT)Greenwich Mean Time": "(GMT) 그리니치 표준시",
    "(GMT)Casablanca , Monrovia": "(GMT)카사블랑카, 몬로비아",
    "(GMT+01:00)Belgrade, Bratislava, Budapest, Ljubljana, Prague": "(GMT+01:00)베오그라드, 브라티슬라바, 부다페스트, 류블랴나, 프라하",
    "(GMT+01:00)Sarajevo, Skopje, Warsaw, Zagreb": "(GMT+01:00)사라예보, 스코피예, 바르샤바, 자그레브",
    "(GMT+01:00)Brussels, Copenhagen, Madrid, Paris": "(GMT+01:00)브뤼셀, 코펜하겐, 마드리드, 파리",
    "(GMT+01:00)West Africa": "(GMT+01:00)서아프리카",
    "(GMT+01:00)Amsterdam, Berlin, Bern, Rome, Stockholm, Vienna": "(GMT+01:00)암스테르담, 베를린, 베른, 로마, 스톡홀름, 빈",
    "(GMT+02:00)Athens, Bucharest, Istanbul": "(GMT+02:00)아테네, 부쿠레슈티, 이스탄불",
    "(GMT+02:00)Minsk": "(GMT+02:00)민스크",
    "(GMT+02:00)Cairo": "(GMT+02:00)카이로",
    "(GMT+02:00)Helsinki, Kyiv, Riga, Sofia, Tallinn, Vilnius": "(GMT+02:00)헬싱키, 키에프, 리가, 소피아, 날린, 빌니우스",
    "(GMT+02:00)Jerusalem": "(GMT+02:00)예루살렘",
    "(GMT+02:00)Windhoek": "(GMT+02:00)윈드획",
    "(GMT+02:00)Harare, Pretoria": "(GMT+02:00)하라레, 프리토리아",
    "(GMT+03:00)Moscow, St. Petersburg, Volgograd": "(GMT+03:00)모스크바, 상트페테르부르크, 볼고그라드",
    "(GMT+03:00)Kuwait, Riyadh": "(GMT+03:00)쿠웨이트, 리야드",
    "(GMT+03:00)Baghdad": "(GMT+03:00)바그다드",
    "(GMT+03:00)Nairobi": "(GMT+03:00)나이로비",
    "(GMT+03:30)Tehran": "(GMT+03:30)테헤란",
    "(GMT+04:00)Abu Dhabi, Muscat": "(GMT+04:00)아부다비, 무스카트",
    "(GMT+04:00)Baku": "(GMT+04:00)바쿠",
    "(GMT+04:00)Yerevan": "(GMT+04:00)예레반",
    "(GMT+04:00)Tbilisi": "(GMT+04:00)트빌리시",
    "(GMT+04:30)Kabul": "(GMT+04:30)카불",
    "(GMT+05:00)Islamabad, Karachi, Tashkent": "(GMT+05:00)이슬라마바드, 카라치, 타슈켄트",
    "(GMT+05:00)Yekaterinburg": "(GMT+05:00)예카테린부르크",
    "(GMT+05:30)Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "(GMT+05:30)첸나이, 콜카타, 뭄바이, 뉴델리",
    "(GMT+05:45)Kathmandu": "(GMT+05:45)카트만두",
    "(GMT+06:00)Astana, Dhaka": "(GMT+06:00)아스타나, 다카",
    "(GMT+06:00)Almaty, Novosibirsk": "(GMT+06:00)알마티, 노보시비르스크",
    "(GMT+06:00)Colombo": "(GMT+06:00) 콜롬보",
    "(GMT+06:30)Yangon": "(GMT+06:30)양곤",
    "(GMT+07:00)Krasnoyarsk": "(GMT+07:00)크라스노야르스크",
    "(GMT+07:00)Bangkok, Hanoi, Jakarta": "(GMT+07:00)방콕, 하노이, 자카르타",
    "(GMT+08:00)Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi": "(GMT+08:00)베이징, 충칭, 홍콩, 우루무치",
    "(GMT+08:00)Irkutsk grams, Ulaanbaatar": "(GMT+08:00)이르쿠츠크 그램스, 울란바토르",
    "(GMT+08:00)Kuala Lumpur, Singapore": "(GMT+08:00)쿠알라룸푸르, 싱가포르",
    "(GMT+08:00)Perth": "(GMT+08:00)퍼스",
    "(GMT+09:00)Yakutsk": "(GMT+09:00)야쿠츠크",
    "(GMT+09:00)Osaka, Sapporo, Tokyo": "(GMT+09:00)오사카, 삿포로, 도쿄",
    "(GMT+09:00)Seoul": "(GMT+09:00)서울",
    "(GMT+09:30)Darwin": "(GMT+09:30)다윈",
    "(GMT+09:30)Adelaide": "(GMT+09:30)아들레이드",
    "(GMT+10:00)Brisbane": "(GMT+10:00)브리즈번",
    "(GMT+10:00)Canberra, Melbourne Sydney": "(GMT+10:00)캔버라, 멜버른, 시드니",
    "(GMT+10:00)Guam, Port Moresby": "(GMT+10:00)괌, 포트모스비",
    "(GMT+10:00)Vladivostok": "(GMT+10:00)블라디보스토크",
    "(GMT+10:00)Hobart": "(GMT+10:00)호바트",
    "(GMT+11:00)Magadan, Solomon Islands, New Caledonia and more": "(GMT+11:00)마가단, 솔로몬제도, 뉴칼레도니아 등",
    "(GMT+12:00)Fiji Islands, Kamchatka Peninsula, the Marshall Islands": "(GMT+12:00)피지 제도, 캄차카 반도, 마셜 제도",
    "(GMT+12:00)Auckland , Wellington": "(GMT+12:00)오클랜드, 웰링턴",
    "(GMT+13:00)Nuku'alofa": "(GMT+13:00) 누쿠 알로 파",
    "Current Time": "현재 시간",
    "The current date and time have been synchronized with those of the internet.": "현재 날짜 및 시간이 인터넷을 통해 동기화되었습니다.",
    "Device Management": "장치 관리",
    "Reboot Router": "재부팅 라우터",
    "Reset": "재설정",
    "Backup/Restore Configuration": "구성 백업/복구하기",
    "Backup": "백업",
    "Restore": "복원하기",
    "Export System Log": "시스템 로그 내보내기",
    "Export": "내보가기",
    "Upgrade Firmware": "펌웨어 업그레이드",
    "Local Upgrade": "로컬 업그레이드",
    "Online Upgrade": "온라인 업그레이드",
    "Current Firmware Version:": "현재 펌웨어 버전:",
    "Automatic Maintenance": "자동 유지보수",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\userManage.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\userManage.html    ----------------------*/",
    "Connection": "연결",
    "Add to Blacklist": "블랙리스트에 추가",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\wechart.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\wechart.html    ----------------------*/",
    "Tenda wechart": "Tenda wechart",
    "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\wireless.html    ----------------------*/": "/*----------------------   D:\\Project\\ECOS\\dist\\wifi\\wireless.html    ----------------------*/",
    "WiFi On/Off": "WiFi On/Off",
    "WiFi Name and Password": "WiFi 이름 및 비밀번호",
    "Hide WiFi": "WiFi 숨기기",
    "If a WiFi network is hidden, wireless devices cannot detect the signal of the network.": "WiFi 네트워크가 숨겨져 있는 경우 무선 장치는 네트워크 신호를 감지할 수 없습니다.",
    "WPA-PSK": "WPA-PSK",
    "WPA2-PSK": "WPA2-PSK",
    "WPA/WPA2-PSK Mixed": "WPA/WPA2-PSK 섞임",
    "WiFi Signal Strength": "WiFi 신호 강도",
    "Low": "낮음",
    "Medium": "중간",
    "High": "높음",
    "WiFi Schedule": "WiFi 일정",
    "Turn WiFi Off At": "다음 시간에 WiFi를 끕니다",
    "Turn WiFi Off On": "다음 기간에 WiFi를 끕니다",
    "Everyday": "매일",
    "Mon.": "월요일",
    "Tue.": "화요일",
    "Wed.": "수요일",
    "Thu.": "목요일",
    "Fri.": "금요일",
    "Sat.": "토요일",
    "Sun.": "일요일",
    "WPS": "WPS",
    "PBC Mode": "PBC 모드",
    "PBC": "PBC",
    "Click this button or press the WPS/RESET button.": "이 버튼을 클릭하거나 WPS/RESET 버튼을 누르세요.",
    "PIN Mode": "PIN 모드",
    "PIN:": "PIN:",
    "Enter this PIN on the device to be connected.": "연결할 장치에 이 PIN을 입력하세요.",
    "Wireless Parameters": "무선 파라미터",
    "Network Mode": "네트워크 모드",
    "11b/g/n": "11b/g/n",
    "11b/g": "11b/g",
    "11g": "11g",
    "11b": "11b",
    "Wireless Channel": "무선 채널",
    "Current channel:": "현재 채널:",
    "Wireless Bandwidth": "무선 대역폭",
    "20MHz": "20MHz",
    "40MHz": "40MHz",
    "Current bandwidth:": "현재 대역폭:",
    "20 MHz": "20MHz",
    "Anti-interference": "간섭 방지",
    "If there are many wireless networks nearby, you can enable this function to improve the anti-interference capability of the router.": "근처에 많은 무선 네트워크가 있는 경우, 이 기능을 활성화하면 라우터의 간섭 방지 기능을 강화할 수 있습니다."
}